Na enkele ogenblikken in haar zwarte zijden jurk met ouderwetse thread wanten op haar rimpelige handen, Mevr.
Leaf bustled in de bibliotheek.
Hij vroeg haar voor de sleutel van het schoollokaal.
"Het oude schoollokaal, Mr.
Dorian?"
Ze vertelde.
"Waarom is het vol stof.
Ik moet geregeld en direct voor u vertrekt.
Het is niet geschikt voor u, meneer.
Het is niet zeker."
